【急】今日出黎集會美國就幫我地有真普選？

明白大家好攰，但我地要美國幫手，點都要俾啲面佢！

一陣見呀喂

一訓醒見到啲咁既野 大家唔係唔去呀嘛

利申 唔係文宣作者

我想信大家做文宣都係想多啲人知姐

出啦

失敗唔係因為無人撐，係因為無人知

Smart casual

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

大家係咪未訓醒。。。
唉屌打工仔慣左8點準時醒sosad

起身囉

推

美國幫我地真普選我地幫美國佬追債

無力推

岩數

推呀！！！
大家準備迫爆遮打

推呀

push

推，2020普選

推，2020真普選，靠你我他。

9點鐘推下先

see u today